知唔知點解12生宵冇狼份？

因為淘汰狼

10/10

屌你個閪 又話走

宵？

馬丁露乜鳩已死，霸王大相公當立

改完名又黎

10.5/10

屌你咩

我想用新身份重新嚟過，馬丁露乜鳩係一個失敗嘅人

馬丁露賓周（失敗）

舊名正啲

個post 10/10
個名 0/10

食屎啦一時一樣仲鳩個d港女

高汁

笑咗出嚟 正皮

我只鍾情馬馬呢個名

有人改咗啦

想試下做個連自己都欣賞嘅人，應該唔會再開感情台啦

不如改名做垃圾細賓周？